點解次次d新女朋友都話想剪短頭髮

十個有九個
一齊左幾個月之後都話想剪短
仲有一個就已經係短

因為樓豬搞到啲女鍾意女人

知你有女喇屌你老母

祝樓主早日分手 哈哈

因為港女都是雞
而雞長頭髮啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦
輕鬆 謝謝大家

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦. 世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂. 世上總要有你D咁既廢人

鍾意女朋友長頭髮多啲

大波就得